（八十後）5次劈炮自覺有型。做老細後鬧人唔受得氣。

八十後的Cruz是廚師，最近五份工皆是裸辭，對他來說如家常便飯。「細個係好囂架，我有才華，去到邊都請。」他大大小小的餐廳都做過，包括五星級香港W酒店、中環米芝蓮三星西餐廳。「辭職都係頂唔順公司制度或老闆要求。」他帶點自豪地說。

Cruz的裸辭故事類同：

「好侮辱！炒完午餐，一脫圍裙我就走，好型。」

「我米芝蓮三星，你俾翠華叉燒我？…係咪玩我？」

「返到香港實搵到第二份………。」

Cruz不想受氣，最終決定自己做老闆，

兩個月前在旺角開設一間西餐廳，角色互換後即時指摘年輕一代……、「我好彩啫，你都要食飯架？如果你行得出嚟個社會，咪接受一下社會囉。而家呢一代，唔係好受得氣。……」

個名點讀

照拼音讀

括s

哽死？

屋企應該係有錢既?

仆街死

通常小氣既人唔受得氣 自己做老闆之後實起氣人受

垃圾

kr屈s

呢d真係垃撚圾

受過奶奶氣的家嫂，當佢做咗奶奶，就會去難為家嫂了